part3 abby 會死定同ellie做朋友?

估下隻game仲可以點鳩落去

要玩abby一定唔會買

變喪屍

乜仲有人買？

Part2 dlc or 執柒咗

abby唔係infected咩
定係我記錯

abby俾野咬左啦

PartIII: 真菌病毒0號病人係白人至上主義保守派異性戀基督徒性別單元男性，解藥食blue pill，變性，搵同性黑人伴侶扑嘢

有冇都唔玩啦
你竟然仲打算玩呢間嘢啲game
唔怪得知佢夠膽玩鳩啲客
仲串返人轉頭啦

好在uncharted 4已經完左唔洗追

記錯

part 3主角似係Lev同Ellie

做老公